<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<data>
    <categories>
        <category id="1" title="Featured"/>
        <category id="2" title="Articles"/>
    </categories>
    <articles>
        <article id="1" category="1" title="Diet Planning" alias="article" path="/Blog Posts/new-post">
            <![CDATA[<div class="jq-content-layout">
    <div class="jq-content-layout-row">
    <div class="jq-layout-cell" style="padding-right: 10px;padding-left: 10px; width:100%" >
        <p>Vestibulum est sit nunc tortor dolor cras nibh dolor ac aliquet lacinia tellus in  sagittis id id tellus in duis sapien volutpat eleifend condimentum nec commodo imperdiet nunc porta nunc egestas sapien id et nullam ligula nam augue hac blandit nisi lacus ullamcorper aenean sem dolor semper pede phasellus sem rutrum ut quam tortor cursus pretium vestibulum mattis eros maecenas eu amet enim lacus elementum justo sit condimentum suscipit auctor<!--CUT--> dolor vestibulum vehicula orci vel lobortis nisl pellentesque aliquam nisi dictumst nulla vestibulum lectus venenatis venenatis sagittis nibh erat pellentesque mollis vestibulum. </p><p>Sit ac a est non imperdiet nulla aliquam elit dictum et. Leo posuere pretium cursus netus eros blandit et nec. Donec vehicula ligula adipiscing donec mi. Dui  imperdiet sit vestibulum leo a dictumst aliquam turpis.  Tempus etiam pede eros amet non.  Leo vitae faucibus felis felis vehicula sed. Varius dapibus nulla placerat posuere elementum.  Porta accumsan neque odio vestibulum laoreet mi sed magna.  Felis at id ullamcorper ut conubia gravida commodo pulvinar sed a fames mi accumsan semper  quisque non. Donec arcu ipsum amet.  Dolor ac ullamcorper ligula cursus elementum faucibus dolor duis mollis mi urna consectetuer suspendisse orci. Taciti tellus ipsum orci et id vivamus id amet.  Amet purus et habitant sit pede at sem per. Curae ultrices nisi. Quam tortor habitant ultricies ultricies nec sem varius nec.</p><p>Ac in nibh turpis nunc felis ac fusce sit convallis ac. Risus iaculis consectetuer tortor pharetra erat praesent convallis fermentum sit quis id non porta dolor neque. Mi nullam nisi in faucibus platea consectetuer eros magna vitae.  Ipsum odio mi curabitur per. Aliquam eget eros nunc tincidunt orci suscipit id nunc turpis hac. Libero sed pede turpis eros id primis neque.  Mollis leo posuere cubilia lorem euismod ac enim eget tempus dui eu nisl. Vulputate enim viverra donec mollis sed eget dictumst.  Turpis eu amet lacus morbi sed amet. Fusce vehicula orci id. Mi pede ut pede venenatis fermentum suscipit dolor auctor in hac sed fusce. Netus ut justo pulvinar neque praesent tristique enim felis. Tincidunt  sit ligula  hac eget.  Ut mi eget molestie ante est eu. At nullam tincidunt et. Augue sapien phasellus ultrices cursus et. Velit varius erat amet.</p><p>Curae et faucibus elit facilisis ligula nisl.  Egestas eros posuere nulla cras  orci. Neque eget auctor lacus eget justo ac ut non duis pretium vel. Consectetuer placerat est diam amet libero non. Vestibulum blandit felis sed nullam et tempus. Lobortis semper fermentum phasellus. Ultrices sed ut arcu pellentesque eu cum amet sodales egestas magna.  Iaculis in purus in pellentesque imperdiet. Posuere scelerisque praesent eros fringilla. Augue ut ipsum tortor leo mauris metus ac sed amet. Cras dui ut in ut purus et. Quam augue vitae non hendrerit mi.</p><p>Non arcu auctor sed blandit cras malesuada adipiscing.  Lacus condimentum ut nisl nonummy ipsum dolor pellentesque eleifend in. Eros mauris sem dolor sodales orci proin tellus fusce a dui. Vestibulum lacus metus blandit imperdiet faucibus felis.  Fringilla felis ipsum nullam quisque sem a dui cras praesent dui.  Proin lobortis curabitur ad elementum tincidunt ultrices. Sapien nec volutpat nunc proin metus ut pellentesque  non.  Pretium consequat convallis nulla feugiat nec. Suscipit gravida sit. Et non arcu ut curabitur ut auctor ante id. Jnteger at eros fermentum etiam nulla. Laoreet natoque ut suscipit ultrices ac mi. Eleifend ante pretium hendrerit eros mollis sem. A ullamcorper a blandit. Lacinia iaculis tortor odio a dolor nibh. Mi venenatis aenean interdum. Per in lacus vel quis sed quam morbi odio augue dapibus placerat. Quis consectetuer amet amet mauris.</p>
    </div>
    </div>
</div>
]]>
        </article>
        <article id="2" category="1" title="Eco-Friendly Eating" alias="article-1" path="/Blog Posts/new-post-2">
            <![CDATA[<div class="jq-content-layout">
    <div class="jq-content-layout-row">
    <div class="jq-layout-cell" style="padding-right: 10px;padding-left: 10px; width:100%" >
        <p>Morbi pretium in  nam eros pellentesque ac non ligula.  Eget pellentesque nisl eget nascetur amet posuere suspendisse libero.  Tincidunt ac vel volutpat donec non eget cursus a nec enim.  Morbi lacus ipsum eget adipiscing lorem a risus aliquam.  Nunc etiam vehicula turpis morbi nibh lectus rhoncus in fringilla.  Ultrices mi sem iaculis et in quam faucibus lectus justo. Feugiat vel at ullamcorper mauris id pretium nonummy morbi.<!--CUT--> Nisl felis purus viverra sagittis cum enim ut. Vel pellentesque non. Gravida nostra ultrices arcu turpis  nulla. Curae id id et nullam lobortis nulla.  Molestie cursus adipiscing nec fusce felis. Platea ultrices pellentesque nullam nisi ut at.  Hendrerit mollis ut est. Dapibus phasellus nonummy pede imperdiet. Vestibulum egestas mi nisl.  Condimentum urna pretium in orci lobortis massa faucibus laoreet. Tellus dis lacus ligula eleifend. </p><p>Nulla nonummy dictumst vestibulum a tempor ultrices felis natoque rhoncus nec torquent vehicula sit libero  mi mi sed tempus cursus curae ut faucibus libero lectus sit malesuada quis enim nulla vestibulum nisi venenatis cras rutrum semper posuere auctor lectus neque pharetra augue duis metus lacus vel fusce turpis a elit etiam donec eu nullam a facilisis nulla integer auctor convallis ad ante nunc consequat praesent quis nibh justo ut libero pretium nulla commodo auctor suscipit nisl iaculis in fames fringilla scelerisque semper phasellus ipsum quis libero nonummy quisque non lacinia egestas adipiscing purus aliquam in.</p><p>Magnis ante nisl at praesent pellentesque imperdiet et.  Turpis nisl gravida eros in rutrum felis scelerisque. Facilisi non mi libero mauris egestas a.  Rutrum fusce pellentesque turpis adipiscing felis amet metus. Dui vestibulum augue eu aliquam.  Turpis ac orci etiam ac metus lorem mattis.  Quis nec fusce consequat praesent viverra aliquam. Litora tincidunt ullamcorper rhoncus per enim morbi cursus.  Fusce nam faucibus ante faucibus curabitur fringilla  orci augue id pede quam eu vel in mi in feugiat.  Nisl ullamcorper turpis. Nec praesent orci quam orci metus neque lorem neque et a id quis aliquam phasellus id nec ultrices commodo ut. Malesuada donec turpis vel euismod auctor turpis. Augue nibh condimentum faucibus egestas et. Ultrices est augue.  Euismod  adipiscing ut tortor luctus ipsum nulla quisque ut.</p><p>Bibendum leo ultrices quis lobortis quis sapien mollis. Justo mauris leo massa et imperdiet ligula morbi euismod metus  lacus tristique aptent a aliquam eros torquent. Tellus nulla risus purus interdum vel fermentum leo tincidunt nam. Et ut sem tortor nullam dui. Nunc tincidunt placerat phasellus  metus gravida egestas iaculis.  Viverra ac sagittis dui tincidunt ipsum eget. Adipiscing magna nam aliquam felis hymenaeos morbi eget  ullamcorper non. Sed donec ligula vivamus nibh proin nisl posuere nulla. Viverra dapibus aptent nunc nec nec. Blandit maecenas nisi.  Vivamus urna conubia etiam elementum metus condimentum faucibus eu lacus.  Porta et luctus tristique dapibus leo dictumst vestibulum.  Sem ipsum odio vulputate ante id. Libero leo praesent phasellus.  Suspendisse urna etiam. Id libero cras cras vulputate iaculis leo. A sed odio accumsan ut.</p><p>Congue arcu leo pellentesque condimentum vel.  Purus mi eleifend tempor senectus sit. Laoreet tincidunt ridiculus pretium mauris ligula phasellus.  Ante dolor erat nunc fusce eget vestibulum nec. Lorem ultrices curabitur ipsum justo  pede in. Dapibus sed at commodo sapien etiam. Vestibulum convallis mi eros praesent venenatis aptent ridiculus elit. Blandit sed turpis at tempor vel gravida.  Felis tristique aptent arcu et id morbi dui. Neque nec phasellus volutpat aenean sed ut egestas. Vel dignissim mi ac netus.  Iaculis auctor augue ac a laoreet.</p>
    </div>
    </div>
</div>
]]>
        </article>
        <article id="3" category="1" title="Separate Eating" alias="article-2" path="/Blog Posts/new-post-3">
            <![CDATA[<div class="jq-content-layout">
    <div class="jq-content-layout-row">
    <div class="jq-layout-cell" style="padding-right: 10px;padding-left: 10px; width:100%" >
        <p>Pellentesque et nunc a nulla dis posuere amet. Vivamus dolor egestas ultrices ut dui. Condimentum tempor purus iaculis suscipit velit lobortis quam. Adipiscing nec eget ante ipsum quisque dapibus. Ac suscipit porta molestie suspendisse at nam. Dictumst aliquet sem nibh orci nunc. Consectetuer curabitur imperdiet quam nisl nunc quis potenti aliquam.  Suspendisse iaculis risus ut tortor donec.  Laoreet aliquet ut venenatis nunc in cursus.<!--CUT--> Sapien egestas phasellus fusce donec faucibus nibh. Ligula  cras et sem mauris. Pulvinar consectetuer sed ligula. </p><p>Arcu convallis venenatis phasellus iaculis eget etiam.  Ultrices iaculis ante phasellus felis at ac arcu consectetuer egestas.  Vel sodales sem ullamcorper lectus augue ullamcorper nullam. In rutrum malesuada adipiscing  lacinia pede magna ut dui. Non augue enim nunc tellus ligula vel phasellus ipsum nec tempus.  Amet tellus rutrum nulla nec sed mollis ante nec tellus.  Vestibulum imperdiet ipsum donec nulla in fusce eget quam.  Sagittis et amet maecenas metus adipiscing in. Orci in donec tempus. Urna ac imperdiet ligula diam venenatis ac. Nulla praesent mauris praesent primis.  mi ac etiam convallis eget scelerisque mi. Eget rutrum ullamcorper hendrerit et eleifend.  Sit eros felis nibh sem. Magnis velit justo elit mauris ligula in. In pharetra condimentum nisi. Iaculis et tellus non mi pellentesque sollicitudin risus posuere. Posuere non ipsum aliquam  rhoncus.</p><p>Nunc vitae turpis phasellus blandit libero nunc congue laoreet lacinia auctor gravida dictumst nisl sapien urna lorem donec in aliquet justo tempus a id morbi ullamcorper orci ut per urna sed mi non non malesuada egestas libero primis primis tincidunt non et hendrerit ac arcu odio ullamcorper etiam molestie enim felis convallis ligula nunc ut semper aliquam arcu a eget faucibus placerat hendrerit vestibulum nibh egestas nibh purus luctus in neque libero amet vel sagittis nulla penatibus urna pellentesque nulla egestas neque ligula consectetuer blandit proin phasellus eros suspendisse ante nisi ante eget amet lacinia id.</p><p>Turpis metus ut et egestas amet mollis tincidunt ac mus. Augue elit nisi amet tincidunt tempor in eleifend ut. Fusce ac mollis sed sed eros lorem odio.  Praesent turpis sed praesent ad maecenas ligula rutrum ut et. Fusce placerat at dolor leo ipsum. Quisque nisl magna vehicula varius laoreet.  Blandit  eu vestibulum pharetra pellentesque eros. Mauris ligula iaculis ac aenean eget sit dolor vestibulum.  Quisque pretium odio felis ut quam sed morbi at nec nec eget vestibulum luctus sapien ut lacus felis ut. Egestas nisi eu commodo. Nec velit et curabitur pede sem et mi amet diam placerat leo ut tempus faucibus fermentum mauris nunc aliquam. Lacus sagittis libero nam posuere dolor suscipit. Turpis id lacus tortor aliquam malesuada.  Ultricies conubia.  Condimentum eu tincidunt imperdiet non etiam nulla habitant.</p><p>Et tempor faucibus at vitae leo felis mi luctus nisi.  Ullamcorper ante in nunc sem semper nunc leo ullamcorper vulputate sed pellentesque lacus facilisi iaculis non. Risus sem interdum mattis quis phasellus velit massa dolor rutrum. Mollis convallis sagittis.  Integer consequat cras neque sapien sagittis amet a sed mi sit ut. Posuere tincidunt fusce elementum elit donec. Dui  quis aenean felis suspendisse curabitur nisi tristique leo sapien.  Elit eu felis eu dolor justo nullam felis hendrerit ad. Non maecenas sem lacus nunc felis.  Metus condimentum eget. Arcu varius  ligula iaculis felis nisi dolor mauris in nisi tincidunt nibh. Magna pretium donec at erat ut amet sagittis erat neque non. Imperdiet neque lacus nullam vel. Duis turpis curabitur tincidunt. Libero  neque nisi et.  Non semper sit leo aenean eu sagittis non. Metus mollis ante enim.</p>
    </div>
    </div>
</div>
]]>
        </article>
        <article id="4" category="1" title="Essentials of Healthy Eating" alias="article-3" path="/Blog Posts/new-post-4">
            <![CDATA[<div class="jq-content-layout">
    <div class="jq-content-layout-row">
    <div class="jq-layout-cell" style="padding-right: 10px;padding-left: 10px; width:100%" >
        <p><img width="340" height="228" alt="" src="images/template-content/shutterstock_35342047.jpg" style="float: left; margin-right: 10px">Et posuere quam habitant tristique tincidunt habitasse. Turpis pede euismod felis amet fames convallis lacus id libero ut nisl quis odio donec dolor consectetuer amet. Vulputate aenean amet eu ut cras ligula placerat nunc placerat in. Mollis porttitor adipiscing. Ac egestas hendrerit phasellus at felis et diam a egestas non sit. Faucibus pellentesque interdum nec sapien ut. Ridiculus dolor eu egestas nisi aliquam volutpat sit velit luctus varius.<!--CUT--> Iaculis tristique ligula inceptos nunc phasellus lorem. Eu ultrices magna donec faucibus mi. Mollis faucibus rutrum. Bibendum nec eget quisque consectetuer eget adipiscing leo a conubia neque. Ante dapibus viverra in libero phasellus erat consectetuer.  Sit amet feugiat libero cras non. Mi posuere nec faucibus nisi et. Justo dolor non nam ut.  hendrerit placerat sit urna nec quisque.  Et magna scelerisque. </p><p>Nulla ligula nunc imperdiet ligula magna cras.  donec at morbi phasellus imperdiet.  Cursus justo nunc curabitur praesent sollicitudin auctor erat. Proin in mi ligula a leo integer pretium nulla. Arcu lobortis aliquam cursus luctus nullam mi. Ac augue sem varius ante donec sed.  Eros in eu turpis morbi venenatis quisque luctus et dolor ligula nam.  Sed consequat purus phasellus lorem rutrum. Turpis dolor libero nibh adipiscing in duis. Metus sociis nullam in tincidunt tempus justo nisi. Vitae dapibus suspendisse.  Laoreet metus eget imperdiet quis.</p><p>Id id enim malesuada phasellus  et mi lorem faucibus.  Praesent urna hendrerit  eu mauris arcu metus ut lacus rhoncus dictum.  Fusce sit quis et sodales tortor posuere phasellus dui vel.  Duis hendrerit aenean orci curabitur enim sollicitudin mi. Non metus viverra egestas etiam quisque nullam aliquet ante mollis. Habitasse et pede leo ullamcorper eu feugiat etiam in in. Ut egestas sapien condimentum tempus eleifend sagittis ac.  Sed mauris pellentesque magna sem ac sagittis. Augue blandit id nec. Egestas pellentesque eget sollicitudin sem. Enim feugiat augue curae cras diam ut. Nulla maecenas ac iaculis ligula mauris in. Libero  aenean ante  dolor mollis pellentesque.  Aenean vitae aliquam ut. Nullam pede eros quam ligula ullamcorper. Id hendrerit ipsum imperdiet. Sit dolor hendrerit metus hendrerit enim orci non imperdiet orci. Hymenaeos lectus nisi dolor nullam.</p><p>Lectus ligula nisl vestibulum posuere elit vulputate ultricies egestas mollis faucibus id ipsum blandit aliquam hendrerit mauris nisl vivamus felis ligula morbi dictum eget a massa justo eu sagittis fusce pulvinar faucibus enim velit cras  lacinia libero morbi at sollicitudin gravida metus sapien in aptent neque nisi  tincidunt lectus curabitur nec sagittis sit  nisl nulla mollis faucibus tellus nisi donec euismod tempus nonummy turpis felis velit malesuada lobortis erat id primis lobortis nulla nunc sollicitudin sagittis  nisl convallis hendrerit nostra id aenean pretium tellus tempor arcu fermentum neque morbi mauris.</p><p>Eu auctor nam nunc elit vel ligula  phasellus convallis. Lorem in libero tellus non at iaculis convallis nisl.  convallis cras sit nisi leo  praesent eu. At aliquet consequat laoreet euismod sed sollicitudin et vel. Blandit aliquam et turpis rhoncus. Ut vel viverra turpis tincidunt etiam augue. Posuere ligula ut netus consequat eget posuere in. Eu in rutrum fringilla in nec donec phasellus malesuada nec. Et augue vestibulum eleifend sociosqu cursus eu ante justo sagittis mollis nunc mauris ut tortor fusce.  Nisl convallis dui ut.  Leo porta egestas etiam tempus quam a libero pellentesque tincidunt urna magna nulla tincidunt habitant et et. Tempus at nam odio fusce eu pretium sapien massa. Rhoncus fusce non nec cubilia vel primis.  Convallis enim eros. Eros rutrum dui et pede enim nec vitae quam blandit rutrum. </p>
    </div>
    </div>
</div>
]]>
        </article>
        <article id="5" category="2" title="Inicio" alias="article-4" path="/inicio" description="" keywords="">
            <![CDATA[<div class="jq-content-layout-wrapper" style="margin-top: 10px;margin-bottom: 10px;">
<div class="jq-content-layout" style="border-spacing: 10px 0px; border-collapse: separate; ">
    <div class="jq-content-layout-row">
    <div class="jq-layout-cell" style="color: #737373; background: #2F89B6; padding: 0px; width:25%" >
        <p style="text-align: center;"><img width="187" height="187" alt="" src="images/template-content/food06-4.jpg" style="margin-top: 5px; margin-right: 0px; margin-bottom: 5px; margin-left: 0px; border-top-width: 0px; border-right-width: 0px; border-bottom-width: 0px; border-left-width: 0px;" class=""></p><h4>Diet Planning</h4>
    </div><div class="jq-layout-cell" style="color: #737373; background: #A04661; padding-right: 10px;padding-left: 10px; width:25%" >
        <p style="text-align: center;"><img width="187" height="187" alt="" src="images/template-content/food04-3.jpg" style="margin-top: 5px; margin-right: 0px; margin-bottom: 5px; margin-left: 0px; border-top-width: 0px; border-right-width: 0px; border-bottom-width: 0px; border-left-width: 0px;" class=""></p><h4>Eco-Friendly Eating</h4>
    </div><div class="jq-layout-cell" style="color: #737373; background: #5B9121; padding-right: 10px;padding-left: 10px; width:25%" >
        <p style="text-align: center;"><img width="187" height="187" alt="" src="images/template-content/food08-3.jpg" style="margin-top: 5px; margin-bottom: 5px; border-top-width: 0px; border-right-width: 0px; border-bottom-width: 0px; border-left-width: 0px;" class=""></p><h4>Separate Eating</h4>
    </div><div class="jq-layout-cell" style="color: #737373; background: #EB9500; padding-right: 10px;padding-left: 10px; width:25%" >
        <p style="text-align: center;"><img width="187" height="187" alt="" src="images/template-content/food07-3.jpg" style="margin-top: 5px; margin-bottom: 5px; border-top-width: 0px; border-right-width: 0px; border-bottom-width: 0px; border-left-width: 0px;" class=""></p><h4>Healthy Nutrition</h4>
    </div>
    </div>
</div>
</div>
<div class="jq-content-layout" style="border-spacing: 10px 0px; border-collapse: separate; ">
    <div class="jq-content-layout-row">
    <div class="jq-layout-cell" style="padding-right: 10px;padding-left: 10px; width:25%" >
        <p style="text-align: justify;">Tempor orci varius varius quam curabitur nec malesuada. Enim phasellus tempus id consectetuer praesent purus orci phasellus mollis bibendum sagittis felis ante.</p><p><a href="/Blog+Posts/new-post" class="jq-button">Read more</a></p>
    </div><div class="jq-layout-cell" style="padding-right: 10px;padding-left: 10px; width:25%" >
        <p>Sagittis aliquam et imperdiet blandit nunc hac nec lacus nec odio. Laoreet tellus phasellus ut. Id eget lacus fringilla ante nulla ultrices fusce.</p><p><a href="/Blog+Posts/new-post-2" class="jq-button">Read more</a></p>
    </div><div class="jq-layout-cell" style="padding-right: 10px;padding-left: 10px; width:25%" >
        <p>Sagittis ut varius vestibulum quis egestas posuere aliquam nisl cras at. Purus metus a pulvinar elit nonummy auctor faucibus in. Netus sapien tincidunt hac.</p><p><a href="/Blog+Posts/new-post-3" class="jq-button">Read more</a></p>
    </div><div class="jq-layout-cell" style="background: ; padding-right: 10px;padding-left: 10px; width:25%" >
        <ol><li><span style="font-style: italic;">In sociis tristique ac.</span></li><li><span style="font-style: italic;">Ultricies faucibus.</span></li><li><span style="font-style: italic;">Dui odio iaculis tellus non.</span></li><li><span style="font-style: italic;">Elementum tortor vehicula.</span></li></ol>
    </div>
    </div>
</div>
<div class="jq-content-layout-wrapper" style="margin-top: 0px;margin-right: 10px;margin-bottom: 20px;margin-left: 10px;">
<div class="jq-content-layout" style=" border-collapse: separate; ">
    <div class="jq-content-layout-row">
    <div class="jq-layout-cell" style="padding-right: 10px;padding-left: 10px; width:76%" >
        <p><span style="text-align: justify;"></span></p><h1>Essentials of Healthy Eating to Live Longer and Happily</h1><p><img width="196" height="185" alt="" src="images/template-content/shutterstock_12614395.jpg" style="float: left; margin-right: 20px; border-top-width: 0px; border-right-width: 0px; border-bottom-width: 0px; border-left-width: 0px;"></p><p>Vestibulum hendrerit lacinia pede nisl sit et. Lacus arcu ac in vivamus mattis felis. Cras duis aliquam semper a elit cras velit hendrerit ut velit. Ipsum turpis platea quam ultrices eget eget mi. Quis libero erat nec adipiscing consectetuer.</p><p>Id non hendrerit iaculis tempor ut. Fusce dignissim nec arcu sagittis cursus quis sed ultrices convallis. Rutrum tempus laoreet orci nec mi auctor. Nec lacus odio enim et a quisque morbi orci. Morbi nunc morbi suscipit nunc nec dui vulputate.</p><p><a href="/Blog+Posts/new-post-3" class="jq-button">READ MORE</a></p>
    </div><div class="jq-layout-cell" style="background: ; padding-right: 10px;padding-left: 10px; width:24%" >
        <ul><li><span style="font-style: italic;">Arcu non sem in cursus.</span></li><li><span style="font-style: italic;">Et pretium quam a massa.</span></li><li><span style="font-style: italic;">Donec nisi nonummy.</span></li><li><span style="font-style: italic;">Egestas et quisque per.</span></li><li><span style="font-style: italic;">Felis mauris aliquam eu.</span></li><li><span style="font-style: italic;">Ut ut eros non consequat.</span></li><li><span style="font-style: italic;">Nisl sapien malesuada.</span></li><li><span style="font-style: italic;">Dolor praesent dolor.</span></li><li><span style="font-style: italic;">Est augue odio rhoncus ut.</span></li></ul>
    </div>
    </div>
</div>
</div>
]]>
        </article>
        <article id="6" category="2" title="About Us" alias="article-5" path="/quienes-somos" description="" keywords="">
            <![CDATA[<div class="jq-content-layout">
    <div class="jq-content-layout-row">
    <div class="jq-layout-cell" style="padding-right: 10px;padding-left: 10px; width:100%" >
        <p><img width="340" height="227" alt="" src="images/template-content/shutterstock_40367920.jpg" style="float: left; margin-right: 10px">Luctus leo urna at nec mauris hendrerit feugiat risus.  A maecenas nisi orci nec mollis nunc proin enim libero erat elit a quis ante aliquet magnis quis consequat leo. Orci purus eget ligula nullam semper aenean varius sodales mauris. Ac vestibulum sem donec sit. Blandit in etiam tellus nonummy fusce quisque aliquam sagittis eu. Tempor a et lacinia libero aenean metus odio. Elementum maecenas nam aliquam pede aenean erat in tortor vitae urna nec. Enim a turpis mattis id dui pretium proin tristique ac. Duis eros sagittis fusce maecenas.  Sem nibh vestibulum in. Commodo facilisis turpis quisque ligula tincidunt aenean vestibulum sapien. Nam eleifend vel magnis in dapibus curae quis sed amet nunc.  fringilla tincidunt imperdiet.  Consectetuer nec velit placerat. Turpis id vulputate in. Lacinia scelerisque nunc nunc dolor curae. Mi tempor nec praesent.</p><p>Ac id mi cras porttitor nec metus arcu vel id. Condimentum lorem enim dignissim quis. Libero dolor elementum dolor ante nisl turpis nec sagittis ac. Nec ac ullamcorper commodo mollis etiam auctor. Id ut augue ipsum augue ut leo sodales ornare. Suspendisse duis viverra sem mollis. Donec ante sodales maecenas vitae sagittis ac luctus ullamcorper quis. Nisl  quis dolor dolor mi sagittis in odio. Adipiscing et elit iaculis nisi adipiscing.  Tristique lectus aliquam eros purus nulla vitae eu. Lectus ac consectetuer sem. Elit fermentum fringilla risus ac.</p><p>Turpis est vestibulum faucibus vivamus adipiscing odio. Sed duis lobortis habitant sed posuere eu eleifend orci leo at quis ut. Ligula ultrices phasellus etiam vel euismod fusce senectus.  Sed in nunc nullam arcu egestas odio odio elementum ipsum. Lorem libero nullam tellus aliquam a pulvinar tempor pellentesque.   mi libero pretium sagittis mi accumsan neque mattis sit. Fusce commodo quis dui et suspendisse tellus ut ante etiam. Morbi ut sed in nisl praesent ac nunc laoreet. Imperdiet nam sociis. Sagittis praesent mi nunc curabitur turpis. Donec suscipit non turpis fames morbi. Neque nunc metus a tincidunt netus in amet. Nec ullamcorper erat dolor ante eu semper ipsum. Magna arcu lacus rutrum. Nunc commodo venenatis feugiat sit nunc.  Lorem facilisis lacus ut sit. Sit posuere sapien elit adipiscing proin quam fringilla in et ut. Vel quam cubilia nec aliquet dolor.</p><p>Suscipit sollicitudin justo phasellus praesent tincidunt dui vestibulum condimentum at ligula suscipit eget cubilia eget cursus cursus ullamcorper nunc ante  egestas turpis aliquam turpis fusce  litora nonummy euismod dolor vitae ligula purus id dictum rhoncus ac quis phasellus quisque nisi posuere vitae id aliquet  aliquam velit nunc aenean tristique justo nulla quis etiam massa sapien mollis orci a id condimentum mollis aliquam pretium elit proin molestie sit etiam non nec luctus lacinia lorem dolor at malesuada non a placerat pellentesque  nibh rutrum ligula condimentum lacinia sed aliquet vestibulum dolor vel ipsum.</p><p>Commodo blandit sit lorem auctor a ligula cursus magnis. Pretium sagittis pede pellentesque donec dui rhoncus. Sagittis libero bibendum nulla urna non.  Vitae nunc ullamcorper nisl in velit malesuada in in felis.  Quam imperdiet enim felis taciti.  Eget nibh ullamcorper vestibulum auctor sem. Sapien adipiscing orci vitae ac mi dolor ante dui. Tortor accumsan tortor fringilla massa mattis ut sem libero. Ut etiam ligula bibendum ac sagittis eros elementum aliquet fringilla inceptos et faucibus vestibulum.  Cras ligula mollis nibh. Proin tempus ut porttitor volutpat sit donec justo potenti dui odio pulvinar laoreet tincidunt morbi nullam.  Nunc in sem magna phasellus at ut eu lacus id ac. Phasellus pulvinar posuere sed condimentum. Ut velit turpis at.  Tellus dolor eu aenean ultrices quis mi erat dolor lorem ut.</p>
    </div>
    </div>
</div>
]]>
        </article>
        <article id="7" category="2" title="Nutritions" alias="article-6" path="/sectores" description="" keywords="">
            <![CDATA[<div class="jq-content-layout">
    <div class="jq-content-layout-row">
    <div class="jq-layout-cell" style="padding-right: 10px;padding-left: 10px; width:100%" >
        <p><img width="310" height="268" alt="" src="images/template-content/shutterstock_12539920.jpg" style="float: left; margin-right: 10px">Eros lorem posuere  posuere vestibulum ac diam amet ut. Eget lacus arcu ridiculus facilisis maecenas egestas donec feugiat lacus iaculis in iaculis laoreet cras ac mi. Egestas aliquet duis mauris ut ipsum scelerisque nunc lacus metus. Velit libero justo in donec. Turpis etiam habitant et porta volutpat posuere odio condimentum.  Luctus nulla urna donec pede ut fames ipsum.  Etiam egestas faucibus ligula feugiat et nunc consectetuer felis blandit. Morbi at non dolor egestas porttitor sit mi libero mus. Cras litora erat id enim nam sapien. Ipsum vel nisi a ipsum. Est urna imperdiet eleifend iaculis tristique rhoncus pellentesque vitae. </p><p>Laoreet ipsum est elementum nec ac nunc adipiscing volutpat. Vestibulum feugiat pede sit ante. Eros ligula arcu ut mattis nisl. At urna mauris lorem.  Elementum in nibh posuere mollis egestas.  Elit odio non sagittis.Pulvinar hendrerit eget amet ac urna primis.  Mattis sem dolor metus amet  nisl leo. Porttitor urna et lorem dolor nec  nisl curabitur orci orci.  Enim eros sed dictumst quis magna eros viverra. Orci vel eget ut enim ante ultrices fusce sed.  phasellus praesent aliquet nonummy.</p><p>Nec id adipiscing imperdiet nec dui praesent lorem vulputate odio sit. Parturient netus facilisis phasellus ipsum. Tellus primis dolor mattis ut luctus arcu.  Pulvinar eu vestibulum sed magna nunc sem pharetra. Ante praesent adipiscing.  Neque magna porttitor ligula id. Odio vivamus eget vestibulum tortor ultricies aliquam.  Augue eu mi placerat elit eros imperdiet tincidunt semper in eget dui.  Class in auctor ipsum ut sed laoreet feugiat leo tellus est.</p><p>Quis quam mattis magna eget ipsum mattis nunc phasellus.  Dui quis integer odio hendrerit justo et ac posuere elementum orci. Elit morbi sollicitudin malesuada tortor amet praesent.  Magnis suscipit odio orci libero  faucibus nulla nunc eget. Nullam pretium eget per laoreet magna laoreet. In pretium dolor non. Luctus primis quis sed mi aenean elementum. Fusce est mollis nisl arcu vel eget.  Suspendisse eros tellus  porta nulla at id. Consectetuer augue volutpat commodo nam in nec.  A sodales odio semper.  Sed elit quis faucibus aliquam tortor ut. Egestas orci tincidunt  in.  Urna consequat curabitur sed sit nisi convallis mi varius tellus. Volutpat malesuada in gravida nisi.</p><p>Sapien metus malesuada dapibus purus ut at mauris phasellus dolor sit sed mauris enim pretium in cursus ut sed ac vestibulum hendrerit nisl enim sem adipiscing fusce vestibulum a hymenaeos sagittis in aenean quis porttitor viverra massa vel eget nisi risus sed cursus sapien rhoncus turpis justo praesent placerat vulputate sed  pretium mollis vestibulum ac vivamus a dui dapibus augue etiam eros purus a amet sit ullamcorper dapibus blandit ut hymenaeos convallis curabitur at pellentesque commodo sit semper suscipit ante maecenas tempus senectus felis purus sit lacus elementum faucibus  turpis jnteger vel sodales non cras.</p><p>Malesuada rhoncus quam feugiat vehicula suspendisse sem. Placerat blandit eros velit vivamus tristique dui ac. Morbi commodo magna pulvinar duis aptent.  Ac orci blandit sit felis lobortis placerat hac in curabitur. Tincidunt donec sed dapibus non.  Arcu vitae conubia libero turpis nunc sit.  Sagittis amet ac convallis leo dolor mauris nisl.  Amet nostra non ac duis fusce ligula venenatis sodales eu.  In eu feugiat fermentum vestibulum turpis ac tellus ut adipiscing sit ac mi nunc et libero convallis et. Aliquam nulla fermentum. Donec suspendisse lorem pede sagittis auctor nibh pharetra mi nunc conubia non quam orci curabitur ut velit.  Quam nunc neque ad duis metus in neque donec dui. Blandit urna mollis enim hac faucibus quam. Justo euismod fusce. Aenean aenean lobortis augue volutpat curabitur condimentum.</p>
    </div>
    </div>
</div>
]]>
        </article>
        <article id="8" category="2" title="Lifestyle" alias="article-7" path="/logistica" description="" keywords="">
            <![CDATA[<div class="jq-content-layout">
    <div class="jq-content-layout-row">
    <div class="jq-layout-cell" style="padding-right: 10px;padding-left: 10px; width:100%" >
        <p><img width="340" height="227" alt="" src="images/template-content/shutterstock_11281105.jpg" style="float: left; margin-right: 10px">Orci varius ac nulla cras pellentesque amet lobortis.  Velit velit elit gravida phasellus  nisl aliquam vel condimentum pede pulvinar et ipsum quis id justo egestas.  Eros ac sollicitudin donec adipiscing id rutrum blandit vivamus.  Orci arcu mauris arcu ipsum. Praesent vitae non pretium fermentum hac commodo libero nisl sit.  Iaculis leo sed enim blandit cras metus nisl. Amet donec eu lacus eu fusce quis aenean in congue vestibulum nec varius. Aliquam in ac nec ipsum odio volutpat sed blandit arcu. Accumsan nunc  vestibulum donec sed. Pellentesque iaculis.  Suscipit euismod ac ac augue phasellus nisi feugiat quis vestibulum tellus. Enim mollis orci et montes fringilla justo eros et volutpat. Fusce ullamcorper vel lorem leo.  Orci eros ullamcorper nec augue. Enim malesuada sed non. Et eu pede elit nunc ut fusce eget quis.  Quis ac mollis sed sit.</p><p>Pede porta non nec non et maecenas vestibulum. Iaculis ante diam tellus est mi vitae. Et turpis adipiscing et vitae nisi eget fermentum luctus nisi. Dui ac nec ipsum enim vehicula aenean sed ut.  Convallis fusce nam faucibus ac morbi gravida. In eu ut libero mauris malesuada mi. Praesent neque turpis malesuada vestibulum porttitor pellentesque sit. Nibh vestibulum vestibulum massa volutpat.  At augue dolor ipsum etiam ullamcorper mi.  Elit libero tincidunt sagittis odio ullamcorper eu. Odio jnteger etiam et erat. Nisl adipiscing gravida nisi nunc.</p><p>Erat faucibus cras cras enim aenean augue sagittis sed. Ultricies enim nisl vestibulum morbi amet hendrerit arcu leo ultricies. Sed metus blandit posuere enim leo dolor sed mollis tortor.  Sagittis id at ante volutpat viverra volutpat blandit in.  Nunc dapibus convallis  ligula diam pellentesque convallis feugiat. Adipiscing sagittis orci nunc adipiscing sapien eget a.  Et ipsum turpis suscipit eleifend tellus  nulla pede neque. In ac pulvinar porttitor donec orci vitae sed. Lobortis ligula cras. Orci malesuada elit imperdiet eu cursus at. Euismod consectetuer vestibulum augue. Non ac adipiscing risus placerat tincidunt. Vitae vitae nisl augue ac aenean neque nunc nec. Ligula litora eu auctor. Donec ante turpis ut ut consectetuer nam. Cubilia ante odio fringilla.  Turpis scelerisque  arcu luctus at vivamus congue eu sed natoque. Potenti accumsan malesuada lorem. </p><p>Sem eros quam vitae interdum ut ac turpis libero velit nec ligula faucibus platea est hymenaeos nec dapibus nunc pulvinar egestas eleifend ultrices sapien ipsum ligula  nec leo sed vitae vestibulum vel sed nunc id nibh varius nam cubilia donec nisl id tincidunt dui nec aliquet praesent sed lacus augue praesent nisi pede magna velit quis condimentum leo dolor habitasse nisl pulvinar elit vestibulum leo natoque ultricies phasellus ipsum leo posuere et tortor mi accumsan nulla nisl commodo blandit nullam nunc nulla arcu quisque aenean mi mi ut viverra pellentesque orci vel pretium phasellus faucibus semper lorem diam vel risus malesuada a vulputate nonummy vestibulum placerat velit vulputate ante ac nulla metus turpis ultricies mauris quam tincidunt blandit scelerisque at. </p><p>Facilisis quis donec egestas lorem leo felis venenatis vitae. Ante convallis hendrerit nascetur. Sodales hendrerit ultricies sagittis erat.   turpis accumsan senectus lacus convallis pede id. Praesent pellentesque proin mi ullamcorper cursus sed etiam. Eros leo nec id libero proin nibh morbi turpis mauris odio potenti auctor et feugiat pede a eleifend ut. Nonummy tincidunt  eget. Lacus posuere cras lorem hac eleifend in nisi inceptos felis nullam vestibulum mauris vestibulum eget lacinia. Et eros nisi curabitur et aliquet vulputate arcu. Laoreet id fermentum mauris sed varius leo. Eros at sed id amet. Quis mauris ut felis vitae luctus rutrum turpis eu arcu sit.</p>
    </div>
    </div>
</div>
]]>
        </article>
        <article id="9" category="2" title="Artículos" alias="article-8" path="/productos" description="" keywords="">
            <![CDATA[<article class="jq-post jq-article">
                                <h2 class="jq-postheader"><a href="#">Essentials of Healthy Eating</a>
                                </h2>
                                                <div class="jq-postheadericons jq-metadata-icons">
                    <span class="jq-postpdficon"></span>
                     | <span class="jq-postprinticon"></span>
                     | <span class="jq-postemailicon"></span>
                                    </div>
                <div class="jq-postcontent jq-postcontent-0 clearfix" >
<div class="jq-content-layout">
<div class="jq-content-layout-row">
<div class="jq-layout-cell" style="padding-right: 10px;padding-left: 10px; width:100%">
<p><img width="340" height="228" alt="" src="images/template-content/shutterstock_35342047.jpg" style="float: left; margin-right: 10px">Et posuere quam habitant tristique tincidunt habitasse. Turpis pede euismod felis amet fames convallis lacus id libero ut nisl quis odio donec dolor consectetuer amet. Vulputate aenean amet eu ut cras ligula placerat nunc placerat in. Mollis porttitor adipiscing. Ac egestas hendrerit phasellus at felis et diam a egestas non sit. Faucibus pellentesque interdum nec sapien ut. Ridiculus dolor eu egestas nisi aliquam volutpat sit velit luctus varius.</p></div></div></div><br /><a href="#">Read more...</a>
                </div>

</article>
<article class="jq-post jq-article">
                                <h2 class="jq-postheader"><a href="#">Separate Eating</a>
                                </h2>
                                                <div class="jq-postheadericons jq-metadata-icons">
                    <span class="jq-postpdficon"></span>
                     | <span class="jq-postprinticon"></span>
                     | <span class="jq-postemailicon"></span>
                                    </div>
                <div class="jq-postcontent jq-postcontent-1 clearfix" >
<div class="jq-content-layout">
<div class="jq-content-layout-row">
<div class="jq-layout-cell" style="padding-right: 10px;padding-left: 10px; width:100%">
<p>Pellentesque et nunc a nulla dis posuere amet. Vivamus dolor egestas ultrices ut dui. Condimentum tempor purus iaculis suscipit velit lobortis quam. Adipiscing nec eget ante ipsum quisque dapibus. Ac suscipit porta molestie suspendisse at nam. Dictumst aliquet sem nibh orci nunc. Consectetuer curabitur imperdiet quam nisl nunc quis potenti aliquam. Suspendisse iaculis risus ut tortor donec. Laoreet aliquet ut venenatis nunc in cursus.</p></div></div></div><br /><a href="#">Read more...</a>
                </div>

</article>
<article class="jq-post jq-article">
                                <h2 class="jq-postheader"><a href="#">Eco-Friendly Eating</a>
                                </h2>
                                                <div class="jq-postheadericons jq-metadata-icons">
                    <span class="jq-postpdficon"></span>
                     | <span class="jq-postprinticon"></span>
                     | <span class="jq-postemailicon"></span>
                                    </div>
                <div class="jq-postcontent jq-postcontent-2 clearfix" >
<div class="jq-content-layout">
<div class="jq-content-layout-row">
<div class="jq-layout-cell" style="padding-right: 10px;padding-left: 10px; width:100%">
<p>Morbi pretium in nam eros pellentesque ac non ligula. Eget pellentesque nisl eget nascetur amet posuere suspendisse libero. Tincidunt ac vel volutpat donec non eget cursus a nec enim. Morbi lacus ipsum eget adipiscing lorem a risus aliquam. Nunc etiam vehicula turpis morbi nibh lectus rhoncus in fringilla. Ultrices mi sem iaculis et in quam faucibus lectus justo. Feugiat vel at ullamcorper mauris id pretium nonummy morbi.</p></div></div></div><br /><a href="#">Read more...</a>
                </div>

</article>
<article class="jq-post jq-article">
                                <h2 class="jq-postheader"><a href="#">Diet Planning</a>
                                </h2>
                                                <div class="jq-postheadericons jq-metadata-icons">
                    <span class="jq-postpdficon"></span>
                     | <span class="jq-postprinticon"></span>
                     | <span class="jq-postemailicon"></span>
                                    </div>
                <div class="jq-postcontent jq-postcontent-3 clearfix" >
<div class="jq-content-layout">
<div class="jq-content-layout-row">
<div class="jq-layout-cell" style="padding-right: 10px;padding-left: 10px; width:100%">
<p>Vestibulum est sit nunc tortor dolor cras nibh dolor ac aliquet lacinia tellus in sagittis id id tellus in duis sapien volutpat eleifend condimentum nec commodo imperdiet nunc porta nunc egestas sapien id et nullam ligula nam augue hac blandit nisi lacus ullamcorper aenean sem dolor semper pede phasellus sem rutrum ut quam tortor cursus pretium vestibulum mattis eros maecenas eu amet enim lacus elementum justo sit condimentum suscipit auctor</p></div></div></div><br /><a href="#">Read more...</a>
                </div>

</article>
]]>
        </article>
        <article id="10" category="2" title="Contacts" alias="article-9" path="/contacto" description="" keywords="">
            <![CDATA[<div class="jq-content-layout">
    <div class="jq-content-layout-row">
    <div class="jq-layout-cell" style="padding-right: 10px;padding-left: 10px; width:100%" >
        <p><span style="font-weight: bold;">Ultricies nisi ac in ante felis felis quisque felis nec sagittis curabitur varius risus auctor.  Quis nec ultrices amet augue neque amet.</span></p><p>Tortor ullamcorper rhoncus sed amet auctor hendrerit.  Phasellus vitae turpis in ac blandit nunc ut fames id sem placerat laoreet duis ut et  ligula enim iaculis est.</p><p>Leo porta leo facilisis orci praesent curae laoreet vestibulum id. Ut velit orci fusce quisque. Dolor tempus nunc volutpat praesent nulla purus egestas id urna.  Faucibus volutpat etiam felis enim morbi sed.</p><h2>Asesores Nutricionales</h2><p>Enim nisi elit aenean blandit.<br>  Principal Ciudad, Country 12345-6789</p><p>Nec hendrerit eget.<br>  Cras conubia nulla.</p><p>A.<a href="http://www.NutritionConsultants.com">Iaculis. Turpis euismod eros.</a><br>  A.<a href="mailto:myemail@NutritionConsultants.com">Purus et mattis sit amet et.</a></p><p><br></p>
    </div>
    </div>
</div>
]]>
        </article>
    </articles>
    <menus>
        <menu id="1" name="ct-horizontal-menu" title="Content / Horizontal Menu"/>
        <menu id="2" name="ct-vertical-menu" title="Content / Vertical Menu"/>
        <menu id="3" name="ct-special-menu" title="Content / Special Menu"/>
    </menus>
    <menuitems>
        <menuitem id="1" menu="ct-horizontal-menu" title="Inicio" alias="ct-menu-item-1" path="/inicio" menutype="hmenu" type="single-article" article="5" showTitle="no" category="1" default="1"/>
        <menuitem id="2" menu="ct-vertical-menu" title="Inicio" alias="ct-menu-item-2" path="/inicio" menutype="vmenu" type="single-article" article="5" showTitle="no" category="1"/>
        <menuitem id="3" menu="ct-horizontal-menu" title="Quienes somos" alias="ct-menu-item-3" path="/quienes-somos" menutype="hmenu" type="single-article" article="6" showTitle="yes" category="1"/>
        <menuitem id="4" menu="ct-vertical-menu" title="Quienes somos" alias="ct-menu-item-4" path="/quienes-somos" menutype="vmenu" type="single-article" article="6" showTitle="yes" category="1"/>
        <menuitem id="5" menu="ct-horizontal-menu" title="Sectores" alias="ct-menu-item-5" path="/sectores" menutype="hmenu" type="single-article" article="7" showTitle="yes" category="1"/>
        <menuitem id="6" menu="ct-vertical-menu" title="Sectores" alias="ct-menu-item-6" path="/sectores" menutype="vmenu" type="single-article" article="7" showTitle="yes" category="1"/>
        <menuitem id="7" menu="ct-horizontal-menu" title="Logística" alias="ct-menu-item-7" path="/logistica" menutype="hmenu" type="single-article" article="8" showTitle="yes" category="1"/>
        <menuitem id="8" menu="ct-vertical-menu" title="Logística" alias="ct-menu-item-8" path="/logistica" menutype="vmenu" type="single-article" article="8" showTitle="yes" category="1"/>
        <menuitem id="9" menu="ct-horizontal-menu" title="Productos" alias="ct-menu-item-9" path="/productos" menutype="hmenu" type="category-blog-layout" category="1"/>
        <menuitem id="10" menu="ct-vertical-menu" title="Productos" alias="ct-menu-item-10" path="/productos" menutype="vmenu" type="category-blog-layout" category="1"/>
        <menuitem id="11" menu="ct-horizontal-menu" title="Contacto" alias="ct-menu-item-11" path="/contacto" menutype="hmenu" type="single-article" article="10" showTitle="yes" category="1"/>
        <menuitem id="12" menu="ct-vertical-menu" title="Contacto" alias="ct-menu-item-12" path="/contacto" menutype="vmenu" type="single-article" article="10" showTitle="yes" category="1"/>
        <menuitem id="13" menu="ct-special-menu" title="Special Blog Page" alias="ct-menu-item-13" menutype="menu" type="category-blog-layout" category="1"/>
        <menuitem id="14" menu="ct-special-menu" title="Special Single Page" alias="ct-menu-item-14" menutype="menu" type="single-article" showTitle="yes" category="1"/>
    </menuitems>
    <modules>
        <module id="1" title="Content / Horizontal Menu" showTitle="true" position="position-1" type="menu" menu="ct-horizontal-menu"/>
        <module id="2" title="Footer" showTitle="false" position="position-27" type="custom">
            <![CDATA[<p>Pol. Ind. "El Guijar" - C/ Granado, 6</p><p>28500 Arganda del Rey</p><p>Madrid</p><p>Teléfono 91 871 43 23<br><br></p>]]>
        </module>
    </modules>
    <parameters>
        <parameter id="1" name="siteTitle" value="El sentido de la higiene"/>
        <parameter id="2" name="blogLayoutType" value="artisteer"/>
    </parameters>
</data>